# filling-letters
Программа для заполнения писем, создана для применения в моей текущей работе. Подстановка данных из excel-файла вместо ключевых слов в шаблон письма (*.docx или *.vsdx). Ключевые слова в тексте выделяются двойными фигурными скобками. Доступно склонение исходных данных. Реализован графический интерфейс с помощью библиотеки PySimpleGUI. 
Для старта программы запустите filling-letters.py
Файлы-шаблоны расположены в директории ./template
